皇馬Facebook粉絲數率先達到1億大關

本月底，決定本賽季西甲冠軍爭奪的西班牙國家德比即將在伯納烏球場打響，然而在這之前，皇馬和巴薩已經在Facebook上打響了前哨戰。

此前，兩支球隊的Facebook粉絲數都已經超過了9950萬，他們都有望突破Facebook主頁粉絲1億人次大關，成為首個達成這一里程碑的俱樂部。此前，巴薩的粉絲數還領先於皇馬，然而近幾天這一情況發生了逆轉，皇馬Facebook的粉絲數迅速攀升，並且在今天凌晨正式突破了1億大關。為此，皇馬官方還特意製作了一張圖片（題圖）慶祝這一里程碑。

巴薩昨天為了能夠衝擊1億大關，不惜在社交網站發私信拉票，不少球迷都收到了來自巴薩官方賬號的私信，希望能夠關注巴薩的Facebook主頁幫助他們突破1億粉絲大關。但是最終皇馬還是搶先一步，達到了這個體育界尚無先例的里程碑數字。

Ig巴塞贏緊

有咩好鬥

100m=100萬下話
恥笑開始